# 简介

这是一个基于[GitBook](https://github.com/GitbookIO/gitbook)技术构建的属于钟典的个人技术博客。它按照时间线顺序展现了我最近的开发心得。与此同时，又以归档形式展现了包括但不限于`iOS`、`.Net`、前端、运维等方面的个人经验。我希望这并不酷炫的前端界面能给大家的阅读带来更多的方便。

博客中所有的文章内容及其附属代码，在未特别声明的情况下都是我原创的。同时它们也是开放给各位读者转载的。但是需要附上本博客的地址：`http://blog.myaiol.com`或者`http://blog.ruc0.com`。

文章和代码中的任何问题，也欢迎大家询问或者质疑。我的电子邮件是`ceo@myaiol.com`。人民大学附近的朋友甚至可以跑过来找我。:)
